沒事兒個淡倉剩番幾錢？

賣左層樓開淡倉

而家股樓齊夾

唔知佢會唔會又死出黎話無事，一早反手清晒淡倉呢

你上年開咩倉？

一早數左格仔

迷你倉

人地一早個2萬2沽哂淡倉啦

應該會點

樓主 跟d唔跟d 又想串人

人地明明恒指道指賺到盡，樓市硬好就係咁肉酸

人地持cash

呢個係預定既劇本

會升20%

反手又中

升到仆街

股災

淡友股災

準到仆街

上面張圖睇唔到 ？

升左又話反手

升無買put

跌就一早買左

仲要大裂口跌果幾日先出黎話一早買左

無事兒

講D唔講D模稜兩可，神棍常用招數

反左手賺到笑啦 跟住跌市之前又再反手加淡 又中

沒事巴日日教人賺錢 睇下幾多戇鳩信，真係鄧佢地屋企人慘

呢到好多on9 仔
日撚日沒事巴沒事巴
洗撚左腦咁
唔怪得邪教甚至幣少都有咁多門徒

我唔主張批鬥嘅
不過比起沒巴，我其實欣賞愛巴
愛巴諗野好logical同critical, 畀到多啲角度大家去諗

沒巴數格仔叻唔叻唔知，但平時似講macro野多，真有少少買兩邊嘅感覺

沒事巴=香港天文台

今日天晴，部分時間多雲及有驟雨

沒事巴上番車未

你地又衰既，幾丁友up 幾句又逼到精神領袖咁緊張出黎回應
精神領袖[連登]既光環永遠唔可以熄滅架嘛

25000輕倉

20000/30000係大位呢d 廢話

廢撚到仆街
不如話10000 可博反彈啦咁驚青

佢地兩個同一人

佢最叻叫人追返佢啲post 唔追就話係自己跟唔到
呢招都算高招 佢就係博班傻鳩唔會去追然後扮有信心
其實佢根本兩邊野都會講少少講少少
上面cap圖係最好例子

佢個新post 真係正當自己股神KOL
話人攻擊佢咩已正視聽 笑到我 連登黎架呢度屌以為呢度現實股壇佢有舉足輕重地位咩
當年晴巴真係有料都未好似佢咁大口氣

係 邊撚個得閒追返

我記得有一次佢好撚有信心話跌

點知轉頭升左成幾百點

點撚知佢事後收撚左市死出黎話一開市自己數左格仔跌十幾點已經平左倉

跟著我就笑9 佢數格仔 佢就即刻block 我潛水扮撚晒野

100% 真人真事

佢啲柒野不下數十次

一個佢，一個呂布，兩個一擔擔

人地話試倉

輸左就試倉唔計

無記錯佢年頭就睇淡美股

夾撚到十月

佢個倉跟本一早俾人夾爆

呀媽係女人

之前講果啲跌四成跌撚完未

依到專出不敗股神
以前個大學生黃金比例專家(唔記得名)
重有咩6 mon炒股皇呂布
依加就沒事兒

係數浪大c呀

學佢話齋 想知佢啲仆街野自己追返post就知

岩呀

不過大家唔使咁mean
其實命中率高就可以
無可能次次都買中，咁巴菲特都唔會下下贏啦
Take it easy la
咁只會令人唔想再share

咩同一人

沒事兒同愛康健係同一個人
睇啲文章格局同埋小氣風格好似

唔似喎

愛巴睇野好宏觀，出嘅都係分析局勢同經濟嘅長文多，沒巴係彈出彈入玩指數多

愛康隻175 紫金 玩陰毛論

開左幾個AC
亂9 UP
總有個中
跟手出黎扮勁

又潛 正廢西

你講乜呀
人地話自己百發百中從來都未輸過呀

佢預測無問題
d topic成日嘩眾取寵
講到樓市沒有又要串鳩人地買樓
轉頭又戴晒頭盔
好撚低裝

係
中左就認屎認屁
7左就潛水，跟住講乜撚野以正視聽，但都係9up
廢撚到
如果比佢中多幾個月，分分鐘上埋報寫專欄

佢上番車未🥴，7撚到

2月佢會走返出黎，而樓主會縮埋一舊

真正高手係得媽咪麵

呢個真
佢好識包裝自己 自己開post就扮撚哂真心分享扮中立
引成班傻閪當佢神咁拜
但起下佢底就知佢係其他post成日笑鳩人買樓/睇錯市

沒事兒個淡倉剩番幾錢？

橫掂起開底，做咩唔起埋佢之前買兩邊/預測唔中嗰d出黎，cap曬佢出黎一野轟落去麻

沒事兒只係一個9up淡友，把自己看得那麼高

年尾了，沒事巴落錯車，日日畀老婆哦佢幾時上番車，團年飯外父外母仲會唔會叫佢食

睇死佢會出黎話自己神早反左手

成個 storyline 就係跟住反手買 call 又買番樓喇

正完視聽又深潛

成個淡友post當佢神咁拜
樓主咁直線抽擊小心比狗咬

下個post 出返黎就會話，有上升訊息已入貨，訓醒又賺，我好撚忙，洗撚個個買賣出黎報數

仲有就梗係上返車啦，仲鋤左業主成球，成功upgrade 過千呎低密度住宅，仲有車位tim

沒事巴好野

我唔care 我唔care 我唔care...... x1000000

但我又要出個post 詳細講解以正視聽

就來加完息 縮完表 都係沒事兒

淡友post 好多on9
以為嗌下就會跟嗰個方向行

一味以為人多就自己係贏 點知成班柒尻晒

成班柒頭辛苦打工既錢慳慳埋埋就咁樣出雙糧比大戶

最搞笑係人地講乜就信
做左個神出黎，之後佢大叫幾多點d 信徒就死跟
神柒左仲要幫佢兜

一早屌鳩條友垃圾當自己係神
點知硬淡王小虎第一時間跳出黎護主 叫我起佢個底
唔洗等人屌柒我

我想知果班淡友跟左沒事兒操作冇買樓賺左幾多租？ 唔好話我知反手又賺兩層
左右手都比你反曬啦

班傻西硬淡 俾人夾左成幾千點

大家跟沒話兒操作賺左幾多

輸清光

班樓爆廢淡真係好撚肉酸
依家連佢地精神領袖都潛埋水 成個高爆區即時收哂皮
不過佢地話夾埋一齊去左歐遊 我就睇下佢地遊幾耐

應該撲緊水交租

沒事巴彈出彈入
但佢班 fans就當正佢係樓爆領袖
d fans就真係好笑
日日拎毒果 d價跌新聞打飛機

然後成班係度唔計唔計
CCL升就唔計 條formula就有問題一定係造假
CCL跌就即刻準 樓爆開始

講明先 我都買唔起樓
自己都想淡
但日日拎 d假跌單位黎打飛機真係好癲, 自己呃自己
沒事巴就拎呢班人黎幫佢含
爽過打飛機

沒事兒

佢好似話咁耐以黎無錯過🤔

膠椅子
英國國會
溫總
信念哥
天凡
愛康健
沒事兒

人地百發百中，你地識乜

真既話，佢好快就有錢過李嘉誠

又何必連自住樓都攞出黎賭？

當你入去淡友post look 一轉，就會見好多人其實都學緊天凡數浪
btw 你個list 應該要加多個呂布入去

唔俾佢係連登囉認同感我諗佢真係交租交到癲

佢好自豪話自己百發八中所以先有人狙擊佢ga

愛康健都有咁講過。 自稱有supporting 有數據 有分析，唔係亂吹喎。俱往矣。

曾經有懷疑過愛康健同沒事兒係同一個人

乜唔係咩？
兩個都係post 埋d 又長又沈既陰謀論

我認真研究過，唔似。所以無追落去。
另外，文筆唔似。

唔緊要啦，兩個都係呃飯食既attention whore 黎

散戶扮股神係咁上下

已於24540一淡不留，以正視聽！

自從讀書時代比溫總821水過之後已經唔再敢亂信人
$2.x>$1.x
依家睇返得返0.49

搵唔返佢段野啦
淨係記得佢成日話自己從來未錯過
最記得佢句「我百發百中呀大佬」
仲話跟過佢嘅巴打個個輕鬆訓係度賺6-7位數
唔跟佢嘅就蝕
好撚大口氣

搵到了
搵到個勁過我嘅人先啦 我百發百中呀大佬
啲tips中哂 跟佢操作輕鬆賺
有沒事巴呢個世界無窮人

呢條友現實應該極自卑，我都無樓要租樓都無佢咁

百發百中的話, 點解唔炒期指, 日日做10張
一定中的話, All in 買牛熊/call put輪必賺
一個月賺1億無難度
一年10億話咁易
仲賣自住樓？大佬, 輕鬆掃曬九龍站上蓋d樓啦

果排日日開post 驚人唔知

柒左咪深潛，過多排會有新人上埸ga la

沒事兒，我搵到一個人勁過你。同你一樣百發百中呀大佬。
佢個名叫愛康健

2月我睇跌
到時佢應該會上水

我百發百中呀大佬
我百發百中呀大佬
我百發百中呀大佬

屈機男之類嘅小丑

又唔加sick了
說好的ccl drop to 0呢

有冇股友講下佢係咪「出名唔對沖唔雙刀 一報倉就食哂成個浪」？ 廢事怪錯佢

輸哂個首期繼續租樓

小心班 hi 淡友出黎咬人呀

我好似聽到杜汶澤把聲

fc 鬥………fc 鬥………fc 鬥………fc 鬥………

預感會成為新金句

公道講，我係見過佢話升穿26000走put, 但佢又話過27000開始儲淡倉，咁依家28000唔多唔少都夾咁D

其實印象中沒事兒真係冇話自己雙槍玩，玩雙槍果個叫呂布，以前有時加密比D料都覺得佢幾準，但今個月開始無菱兩可，之前同一日開2個post又話28000 又話all in熊，到依家又話你唔係覺得我真係熊呀嘛

條友可能隨時連股票戶口都無

得罪講句，淡友post 好多人睇呂布頭，但係佢開哂兩邊你根本跟唔到
然後入面有太多on9 9叫一個數出黎，入得去多好易影響自己既判斷力

每升三百加一次淡倉 ？ 類似呢啲啦 總之夾到仆街

神準

講真咁耐以黎 晴巴係最值得我尊重, 中就中, 斬就斬, 人地17年大牛市中咁多都無沒事兒條友咁大口氣, 估中一個熊浪 也文也武

呢個真 晴巴真係財經台清泉
一黎真係幾準
二黎佢錯真係會同你講佢錯 唔係好似沒事兒呢啲又扮反手屌返你轉返話你跟唔貼
君子同小人嘅分別

唔係掛

印象中除左睛巴，其實都冇乜邊個會認睇錯，一係潛，一係話自己已反手

真漢子咪呢d

講真, 百發百中 呢個TERM都講得出口就知佢唔會係TRADER